【和你宵】【黃色經濟圈】和你宵吉祥物第一彈：Pepe 鼠

同大家Update下進度

和你宵場地1號詳情
1. 總共會有約150至220個攤檔
2. 場地大小約35000尺，室内
3. 每檔面積約為50至200尺
4. 會分為兩或三層
5. 會有乾貨、濕貨和食物攤檔

「和你宵」
日期：2020年1月17-24日（暫定）
時間：12 : 00 - 22 : 00
地點（場地1號）：觀塘區（暫定）

FB page:

和你宵入場券超易買不求人：

好可愛 第一隻色似哈姆太郎

掂 好Q

push

搞手？
Kickstar上兩個project呃錢有冇update

重和你宵? 拿拿林去退錢啦ON9